CITI 手機開戶 點先影到身份證

要影3次 一次都影唔到
咩角度先影到

垃圾app

唔會影到, 擺到明就扮方便, 最後都係焗你落分行。唔好曬時間影啦

A

影撚完都叫你落分行搞

影到都要去分行搞

落分行啦

之前去開戶又話10分鐘 頂佢係分行搞左個幾鐘

我都玩左幾次，交哂文件話最少五個工作天審批，依家個幾星期仲未有消息

同你一樣

S

今朝打左過去等左真係有1粒鐘先接
都係叫我等多幾日 同埋好強調要有50萬

我上星期四用app開，星期五夜晚打比我對資料就開了，等緊張卡寄嚟。我都影咗幾次先得，搞到我勁唔耐煩。你要喺個夠光又唔反光嘅情況下影，黃燈下搞咗3次都fail,白燈一take過搞掂晒。

第二代身分證點影都冇用 我今日去尖沙咀唔使排隊30分鐘左右搞掂 我仲有個女仔嘅卡片邊個有需要話我知

我影到啵，但係唔知會唔會話唔批叫我落分行再搞

Apps完幾日 無聲氣

我申請citibanking，應該唔洗50萬？

我都放棄咗
聽朝去輪佢街症

有料到

花旗銀行：您已成功開戶，您的 「月月增息」支票儲蓄戶口 / 支票通儲蓄戶口 / 支票戶口 號碼XXXXXX及您的綜合貨幣戶口號碼是

係咪冇最低存款同手續費？

我上年係個app申請完佢叫我落分行，然後我一直唔得閒就冇理到
佢兩個星期之後打畀我問我係咪仲申請，我話我睇咗佢condition, 好似寫要擺夠唔記得咗幾錢係戶口，所以仲諗緊，個位女士話冇擺錢都唔罰

所以重點係，最basic個隻唔洗50萬

上上個星期六申請完 今日用得 唔洗落分行

個app 話陰影/反光其實意思係對比度同張證上面有少少反光（eg 留意下窗係邊）

喺個app搞哂啲文件之後
係咪乜都唔使搞
等佢Approved，先可以登入app／網上銀行 ？

係。佢會有email / sms 話 ok 左， 就可以用